PPRB嗰madam今日升左職

升左做總警司。十足就快倒台嘅政府係咁升人職

有可能係佢腦細跳船所以佢acting

跳船了跳船了

咁都要唔見左良心先得嘅

又係呢條八婆

又做新聞比tvb

蜀中無大將，廖化作先鋒

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

不畏懼不徇私不對他人懷惡意

咁謝sir?

照稿讀都讀得咁差

倒台倒台倒台倒台

[repost]香港點算？

咁既質數都有得升

Acting炸，佢老頂謝廢中應該潛緊水推佢出黎

唔係點搵到人出嚟做

又推個女人出黎
都唔撚拰給男人黎

條撚屌仲要上，驚講錯野緊係推個細既出黎啦

川島芳子

越冇能力越上到位

咁撚醒既

呢d 情況，老閪都唔蒲頭啦

推件細既出去

「拿，而家俾機會你上位，俾心機做好d」

警隊要上位就係咁，今日稱兄道弟，他日爭個沙展位就搞埋你老婆都得

全港最大黑社會新片 記得開聲

仲話佢遞左信
On9